有冇巴打同我一樣今朝睇唔到定基Po有d唔慣

我是咪有隠性基因